藍屍既想法，平常人難而理解

癌屍個腦不嬲裝屎

721個陣班objects攞曬架生都口口聲聲話教仔啦

佢地既道德觀念真係差d

有道德都唔會死去做藍屍
根本佢哋淨係識盲撐，又自我中心
永遠覺得自己啱

冇道德觀念都算 個腦仲要腐爛到發晒臭
乜嘢我們的一代呀？依家2020年呀 仲喺到拎幾十年前嘅標準嚟今日嘅嘢 仲覺得自己好啱咁 真係祝呢班垃圾長命百歲兼百病纏身